呢個台視記者好靚牙

求起底

正呀

可以過Kpop發展

想屌

擺係隻鳩妖隔離 豬排都變女神

此po與政治無關